車電問題

用緊藍電，比過換電嘅鋪頭check，話電池健康99%，打南磨又有輸出。但係我行幾次屯門公路同吐露港都充唔滿舊電，電眼長期係充電不足。撻車電壓係11.3-11.9v,通常一星期揸2次。有冇巴打知係乜野出問題？

睇下有冇電器漏電或者用得電多

其實邊啲鋪頭可check漏電？有冇介紹

巴打你咩車？

Porte

留個tg 比我

電用咗幾耐? 如果有幾年就換電先算。

用左一年
電Check過健康

咁唯有搵車房搞。照計如果差唔入電，電壓唔夠應該會撻車唔夠力或有困難。